美國的90後女仔[sosad]

Catch me outside How bou dah

對奶

13歲就成個2x咁既樣

以為3X歲

佢媽好慘
好想狠狠咁幫佢教訓個不肖女

想屌

化妝前後爭咁遠

Cash me outside